Ik voelde de hand van de dokter die mijn testikels en lichtjes te drukken.
Ik ben mij ervan bewust geworden dat de crisis was aangebroken en hutkoffer thuis met een kreet van verrukking, maar vergeet niet mijn deel, ik zei- "Oh, ik ga dood, lieve tante; oh!
Oh!
Stoppen!
Stoppen!
